［有圖]痴線！香港淪陷

今日初二坐凌晨機飛日本，諗住坐因航開開心心，點知上機個個大陸人，而家比大陸人圍，前左右（坐最後)都係。香港上機，去日本，又唔係廉航，都成班大陸人，就知大陸人入侵香港嘅情況有幾嚴重
凌晨機坐大陸人隔離，而家已經嘈梗，唔洗瞓了

前兩星期坐JET STAR去樂桃返,9成係大陸哩
仲要嘈到仆街

兩程都係多
希望回程有多啲香港仔，或者㗎妹

佢地應該落機後,係機場轉船OR港豬澳大橋返中陸
應該以後日子同機都會一堆大陸人

上星期國泰501都幾多中國人 大概3/4成
翻澳洲都有唔少

好多深圳個班北佬都會衝來香港搭廉航/因航,總之香港屎都香d

好彩我次次都係游水去
根本冇人係我隔離

香港平極都唔夠深圳平掛？

你次次岀發點同目的地都係尖沙咀同中環

春秋好似成日搞優惠？

支那狗屌到佢仆街啦
支那狗去日本？賣蟈呀？

第一眼望張圖以為右邊條女個頭係隻狗嚟

廉航就香港平d,貴個班點都照來

點解仲有人會以為 咩airline 會有分別
仲未明蝗蟲已經全面入侵香港...不論地區、階層...

大陸人真係特別嘈 細路先仆街
大陸細路特別煩 唔知點解

我上個月起buenos aires 搭去amsterdam,
四周都係大陸人，仲要帶住小朋友。

佢地唔係喊，係嚎叫，叫足十幾粒鐘。

屌完都冇用，一樣照嘈。

好多人都冇訓，

d 支那賤種唔識教細路，所以大個都係垃圾。

地球真係唔應該有咁多支那狗.

如果冇中國，冇伊斯蘭， 距離世界和平應該不遠了.

下次光復一齊出嚟趕走中國人

大陸無機咩？做乜死番香港搭?

好，關蛇

香港咩都好啲

因為貴

凖備飛，又因技術問題delay，要番停機坪，因航

某程度上錯唔晒

你揀位唔好揀後排

利申：BUSINESS

所以中國人真係無孔不入
太多人了
中國人印度人要減人口

台灣飛日本勁多日本人 架妹 係香港飛日本 係港豬一係支那

777黎

坐商務
利申 因航員工

因航為左做大陸客
由大陸出發經香港去外國既機
平過由香港出發

太嘈可以同空姐講轉位

話唔定有幾位好兄弟

我懷疑香港啲旅行社番左大陸接客，成團人得個領隊係香港人，其他全部大陸西來

成班排隊check-in , 楂住CNO講支那語.

大聲 高音 好撚刺耳
都係因為普通話唔似其他語言今
個音調好重 英文你口音差極都聽得明
普通話 再加其他支那地區

唔好以為香港人好得去邊，見過好多次上機講到落機，較後個椅背，同埋係咁篤前面張凳

上星期坐ANA 反而日本人最多

問佢愛唔愛國 愛國做乜撚去日本

又唔係第一日淪陷

搭日航先多日本人嫁，傻仔

得啦得啦，新年流流都要翻牆上連登，辛苦哂你啦大陸仔

緊係搭ANA/JAL啦

唔新

最舊係呢款咁滯
宜家好多日本機都用左呢隻櫈既機飛

香港人同大陸人一9樣
又係嘈

你咪又係去侵略日本

Regional 773 330用呢款好濕尻無得recline seat back 只可以向前推

上次返英國係香港上機 冇大陸人

我過去八年經常往返香港倫敦
聖誔期因航由大部分香港留學生去到最近有一半都係大陸學生（個格一睇就知）

乜撚啊？上次我徒手諗住游返香港
望下周圍喂屌游緊渡海泳咁 而且隱約聽到佢地係講國語

我次次飛英國cx 一半大陸人

至少死9成人先得

垃圾支那狗

快啲滅族任何時間支那人都好撚煩

根本唔係B777
777窗口位幾時變咗坐2個人
似330多啲
仲要係舊config

緊係無香港人，香港人淨係鐘意搶一蚊機票，搶唔到就要叫人地CEO 出黎，所以CX 留返比有錢既大陸人坐

吱咕咋咋大陸狗

坐ANA啦,9成都係日本人,少量香港人,0大陸人

ANA

乜撚野邏輯
初二 凌晨 國泰 就唔可以有大陸人
淪乜陷

不嬲架啦

你咁柒巴閉咪坐私人飛機囉
根本由一開始你就標籤了大陸人是垃圾，無文化 ，無文明既低等俗群

你無用心去了解，去接納，去包容大陸人，我有無話錯你呀！

無論咩機 往返香港依家一大半都係佢地
長途機就慘 隔離條友一係挖鼻屎一係郁身郁世嘈巴閉 洗手間喺起飛兩三個鐘後直頭唔洗去

依家寧願轉場機落地痾個尿

樓豬忘記左 腥港豬都係好鍾意假期去旅行架咩？

你依家先發現？

你條仆街過街老鼠收樣未呀

樓主唔好返香港啦 過到去搵份黑工仲好

cx先多大陸人搭
有時反而uo無咁多

去日本坐JAL 或ANA 係常識來啦...

樓主係咪搞錯咗？
香港人係坐廉航㗎喎
仲會好自豪買到 $1 機票
再笑人買國泰

大把支那賤種去日本

如果去東京，諗唔明點解要搭國泰唔搭ANA

ANA大阪名古屋啲時間點解咁閪㗎

訓左幾耐?
淪陷左廿二年啦

係咪啲大陸狗當機係廁所門咁開

喺日本坐車嗰陣 前面又係有條支那仔嘈已經預咗
條仆街重要將塊用黎墊頭嘅布勃向後
屌佢 個老母又唔撚理
我一鳩野勃返去前 佢條撚樣又勃返黎
我成塊野扯落黎 睇你重有咩玩

成班連登仔多d出街望下周圍啦，公園，馬路，餐廳，周圍都係蝗

香港就來玩完架啦，仆街港共落地獄啦

你呀媽生你𠴱陣係唔係生漏左你個腦？

比你叫得出大陸人， 即係強國出世嘅人。計面積嚟講，佢地出世𠴱到係全球第三大國家，你地班大陸人湧嚟香港鼻屎咁大地方，乜都搶一餐，仲叫人包容接納？屌你老母啦

你咁撚偉大，share咗自己副身家同間屋比班大陸蝗，先同我講包容接納啦

因為係就番日本人o既時間
對日本人黎講就好fit

呢幾年好多港豬成日以為坐因航就高級D

老實講 香港轉機一流，避免唔到

最好滅晒全族

上次坐差不多全機日本人，仆佢個街咁好彩坐我隔離就係兩條港嬸，屌佢老母成程機不停講嘢嘈撚住晒

唔好話CX
就算 KE, OZ, NH, JL 都勁多支那人
上次OZ喺SFO炒機都好多支那人

避唔避免到係一回事，叫香港人接納包容就絕對冇可能！

其實會唔會係搭飛機先會有呢個情況?
小弟坐過兩程高鐵下，兩程既大陸人都好安靜
係唔係坐飛機特別驚？

中肯

airbus 330 喎

依家廉航先係比香港人坐

咁係高級過你坐UO呀

冇㗎妹がら

其實調返轉，可能油王搭EK會問點解咁多香港人

一齊去門市上中國移動

因為冇家教

樓主好少出國？
都唔係近排既事
最早一次5年前我去澳州排隊上機成條隊都係支那護照

我岩岩京都返黎，周圍都係講蝗語

奶奶奶!! 咱們姐鞭!!!

支那賤種

ANA 正好多，同機都係日本人，飛機餐又好食又坐得舒服，比多千幾蚊都值

本地航空

因為佢地多數生一個 特別寵個小朋友
乜撚野都就哂個小朋友

啱，我上次去大版坐廉航唔見大陸人，全部香港人

咁先好

早幾日去迪迪尼，除咗職員，好難聽到廣東話，見到嘅香港人仲少過我喺東京迪迪尼。

喺京都嵐山聽到嘅廣東話仲多過喺旺角
嗰一刻以為自己去咗長洲

其實好悲哀，香港人喺自己嘅地方都冇立足之地

早幾日坐ANA 東京返香港
日本+香港人為主
太耐冇坐國泰，唔洗比較舒唔舒服，但野食一定好食過國泰。
我個人鍾意JAL多dd，take off landing 穩好多

中國假期出外就預咗架啦

(仲要接受比人當水魚劏)
當買次經驗啦

cx先多南亞蝗坐....

有港豬澳之後，有1/3 人落機都係去果邊

見識係經驗嚟㗎，咪咁啦

其實呢個世界仲有邊到未俾大陸人侵佔

一有大陸人 就會𧗠生好多唔同問題出黎 佢地真係好撚煩

係機到拎自己帶嘅野食開餐

Cx j class都一車車中國人啦

避開支那假期同香港學校假會好好多

國泰港龍港航唔做轉機同大陸客生意，
香港客邊夠一日打爆咁多班機

講事實都比人當大陸，根本香港人都係咁

其實大家做咩覺得大陸重好似未開放咁 佢地有錢正常好似香港人咁 周圍去 ，佢地講野係好撚嘈，但香港人都出名西面R著數

九唔搭八

以為？

330 仲要係舊櫈黎
日本機多數用呢隻櫈既機 唔舒服到仆街

因為支那經香港轉機飛日本平過直航

因航因龍早三四年前已經係支那人包機咁濟
諗住係香港搭起碼出咩事上嚟有得賠 大陸早幾年已經講明delay係唔會有任何賠償

依加其實香港機場七成都係大陸人用緊，佢地自己地方機場都盡量少用，寧願住船坐火車再喺香港直航去其他地方

香港多國際航線

今日hkexpress福崗 99% 香港人

不嬲因航經香港轉機係平過香港直飛
由咩國家出發都係

old news

所以驅蝗一定要封鎖口岸係唯一辦法

今日出街 全程大大聲係蝗語，近乎無廣東話，連大家樂個執台都用純正蝗語同大陸客傾計

18號坐因航，好驚到時成機大陸人

23號here 搭早機 又係驚好多強國人

真心世界上有邊個地方未淪陷 屌你之前Prague 飛 Budapest 心諗強國人都未必鍾意中歐啦 屌你老母成架飛機都係強國人 飛番London果一程仲痴線 btw聽過有friend係London飛Minsk成㗎飛機都講普通話 痴撚線

下而家講緊去日本喎 唔好撚以為香港人好撚有錢先得架 屌你大陸人個個有錢過你多多聲啊算柒數認命啦 屌

真係仲哪裡來的優越感 ⋯ 港豬不敢面對

坐因航去日本真心折磨
就算唔係大陸人
香港人都會互爭hand carry位
個個三四袋咁擺
試過見過鬧到想開拖
之後搭ana都好舒服
包兩件寄艙唔洗爭又少香港人

支那人好鐘意因航同香港航空

支那成日空管 時間難就

機場稅收雙倍啦屌

初二飛曼谷又係後面一排大陸人 （一家三口），個細路坐我後面係咁踢，我擰轉叫佢唔好再踢，佢隔離老豆只係手踭撞一撞個仔（起碼7歲），唔好意思都唔撚識講，轉頭又再踢，我起身拍落佢張椅度，個細路同老豆呆左望住我，之後就冇再踢，呢啲咁既人係要屌

對支那人要強硬。
我公司樓下有間免稅店，又係好多支那人去。
唔該借借係無用，要大大聲屌加用力衝撞先得。

why not 100%